\begin{song}[remember-chords]{title={Za prijatelje}, band={Andrej Šifrer}}

\begin{kitica}
H    F#  E      G F#  H \\
H                         F# \\
Za prijatelje si je treba cas vzet', \\
       C#m      F#             H \\
se poveselit' in kdaj znat' potrpet'. \\
                     H7 \\
Nagnimo vrc s slastjo, \\
           E \\
kot prej nikol' še, \\
              H      F#           E   H \\
saj za prijatelje je dobro le najboljše.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F#7             H \\
Preden v noc se zlije dan, \\
        F#7                       H \\
preden življenje nam obrne drugo stran, \\
        E               H \\
poglejmo si še enkrat v oci, \\
             E                   F# \\
stisnimo si roko in priznajmo si glasno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Da za prijatelje si je treba cas vzet', \\
se poveselit' in kdaj znat' potrpet'. \\
Nagnimo vrc s slastjo, \\
kot prej nikol' še, \\
saj za prijatelje je dobro le najboljše.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C   G      F   C
\end{kitica}

\begin{kitica}
G7          C \\
Srece ne moreš imeti sam. \\
        G7                       C \\
Moraš jo znat razdeliti še drugam. \\
         F                    C \\
Z vrhov gora, od tam kjer smo doma, \\
               F                 G \\
naj sliši se v svet bitje našega srca,
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                         G \\
saj za prijatelje si je treba cas vzet', \\
       Dm      G             C \\
se poveselit' in kdaj znat' potrpet'. \\
                     C7 \\
Nagnimo vrc s slastjo, \\
           F \\
kot prej nikol' še ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
...saj za prijatelje si je treba cas vzet', \\
se poveselit' in kdaj znat' potrpet'. \\
Nagnimo vrc s slastjo, \\
kot prej nikol' še, \\
saj za prijatelje je dobro le najboljše. \\
       C  G  Dm  G  C.........
\end{kitica}

\end{song}
